提提大家 返歸既時候小心俾便衣跟蹤

之前連登有人講有人請跟蹤 仲有大陸公安 黑警

見到d大隻仔9成係便衣
小心

推

小心有狗跟

存在時間愈短就愈難跟, 一連串由朝做到晚實跟到

轉多幾次車 前少少落車 高少少出lift